巴絲諗住點玩捷榮

如題

飲

同醫生一樣

唔會 醫生係屎
呢隻應該似日清

超購150倍

呢隻穿可以擺唔同果隻不安醫生
至少佢有下基本面...唔係叫蝕緊錢

長揸

係你地諗住點比捷榮玩啊

呢隻有實業

平安13億人口市場 一人十蚊都幾十億

連燈推完應該仆得街

連燈一直都唱淡多

有咩咁吸引... 實業又點 定價貴就已經夠收皮....唔好話貴 就算合理價我都唔簡佢，平就冇可能

佢上市同日清一樣 發展得7788，最後咪上埋市昆下d水魚... 佢早十年都有資格上

抽新股都唔係為長揸啦，長揸就等佢跌定先入

抽到嘅通常都唔升
抽唔到嘅又升到唔敢入場
我都係唔抽啦

捷榮諗住點玩巴絲

開市不問價殺入去啦

麵神祝福
呢獲冚包散哂啦

唔得架
十點半前個人都唔係咁理智
同埋我無市價盤 要係咁改價先入到